難得一周年，居然無人討論高登連登

一周年都唔討論，仲等幾時先討論啊

有咩好討論

討論完啦